咁夜仲應唔應該食野？

刷左牙 攤係到上連登上到肚餓
仲食唔食杯麵好？

食

專重身體既意願 梗係食啦

好 整返個辣海食下先

食完 再刷過

辣海

深海一個人係廳食返個杯麵
真係一種享受

夜晚梗係要啪返2包營撈啦 雖然要自己煮 但值得

食啦

食生果咪得

做咩話我on99

食女

你食胰臟就飽啦

邊到開到咁夜

其實有啲驚成日食公仔麵會食到有病
但係屋企食又無咩選擇

一蘭廿四小時